
                      Excelente desarrollo de la historia, respetan la esencia del personaje y lograron hacer u filme grandioso. Y personal al mente amé cada escena y actuación, una película fresca con la violencia y el lenguajes adecuados. Felicidades, me deja sorprendido y fue más de lo que esperaba. La miraré múltiples veces xD
        
            